覺得前線過咗火嘅 入一入嚟

你要記住前線手足係唔會無端端旭手打人/私了，一定係班藍絲或者黑社會做咗啲乜嘢，啲前線先至會做嘢。

唔好唔記得你只係坐喺屋企睇住個mon，可能有一部分你係睇唔到， 唔好成為你哋自己口中嘅冷氣軍師。

要相信前線，不分化，不割蓆 如果唔係有勇武前線手足，我哋都唔會行到今日呢個地步。前線做得好呀，老系都唔割 小妹錫曬你哋。

就算打差佬打鄉黑＆必要時出賣手足
都唔會割！

無諗過割
絕對相信大家